點解個個人都要走

男朋友唔要我
屋企人唔要我

每個都話過會陪我到最後
結果個個都唔要我
擔心我嘅朋友我已經唔敢再接近
好怕你地都會走

乜我真係咁差咩
咁點解你地要話我好好
話會一直陪住我
然後宜家又掉低我一個

就嚟痴線了
每日好想放棄
但又唔可以令人失望
如果我過幾日去睇醫生佢話俾我知我係有病
反而可以俾自己放低好多嘢

讀書 發夢 人際關係
最好嘅朋友做咗最後一條稻草
我唔知自己幾時頂唔順會自殺
原來要開口同人傾係要咁大勇氣
而我冇呢個勇氣
我連傾訴嘅能力都冇

宜家根本冇人知我咩事
其實我坐喺個課室到好似抖唔到氣咁
但我唔想俾藉口自己放棄dse
要同人講嘢好攰
你地唔好再問我咩事啦
要笑俾你地睇好攰
扮冇嘢好攰

好攰

加油我地唔會掉低你

理解你感受，有咩都可以係到講。我會係到聽同覆架！😉最緊要依家冷靜落嚟先

死啦，我開始覺得鼓勵嘅說話會俾到好大壓力我

我以前都會咁樣安慰人
其實冇用
無論做咩都唔會令心情變好
仲會俾人屌無病呻吟
慘

睇落正常既人永遠最唔正常
最正常既人永遠最唔正常

連打呢段嘢都要好大勇氣
我以前唔係咁㗎
明明我係個on99嘅人
乜都可以鳩笑一餐
點解宜家連自己發生咩事都唔敢講

Yo
一個月前我都有諗過直接走左去算 唔洗再咁痛苦 慢慢諗通左就無事
你講嘅頭一段我都有經歷過 仲多過你少少 不過我年紀比你大啲所以比較容易接受
你仲要考試都幾難頂下 辛苦晒你啦

平時啲人會同我講 細細個就捱過左咁多經歷 有助你更加成熟 以後再有咩打擊都唔會打倒你
我都會係到諗 收皮啦你 我寧願正正常常要個平凡嘅屋企平凡嘅感情 都唔要因為哩啲痛苦帶黎嘅成熟

所以我知道依家講咩都唔會話幫到你好多 係要靠自己走出黎先得 依家咁痛苦 可能有一日朝早起身就叮一聲諗通晒都唔奇 加油

最緊要唔好同老母硬碰又俾佢趕出門口and記得隨身帶定尿袋

睇下你會唔會想分享囉！

一個人不知幾好

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

不如你直接講想點啦
麻西煩

擔心我嘅朋友我已經唔敢再接近
好怕你地都會走

心聲

現實唔允許

原來有人明

今晚唔開心左呢樣野幾個鐘
聽緊歌安慰自己

你就好
仲可以安慰自己
Sad到極點嗰陣咩做咩都幫唔到自己
前幾日根本連手機都想掉咗去摺埋自己

大把毒撚

有機會試下出國或者租間酒店或者bnb俾自己摺埋，唔好點接觸外界，我上幾個月都係好似你咁，發生左好多事，sad到朋友唔敢搵，怕佢地承受唔到我啲負能量，但出左3日國，同外界斷絕左3日，呢排心情都好左好多。

人哋仲未考dse

睇下哲學書 應該會有幫助

絲你應該都真係灰到一個點...
見你唔想再提起啲傷心野
又一日捱得到就一日咁

絲打仲有我愛你啊

以前真係會唔開心好奈
最近學識左安慰自己
Sad到極點聽下歌會好d
唱到攰個陣就唔sad
唔好摺埋自己
有咩事我地會陪住你

要dse

絲打加油，你仲有連登巴絲。我覺得盡左自己力，維持所珍惜的關係就足夠。人生而孤獨，卻不甘寂寞，在建立群體關係的時候亦要學識獨活。送隻歌俾你。

該如何自救

問題在於唔想人陪
唉

攰就由自己攰下 放空自己
咩都唔理 做野既做野 唔諗其他野

好多deadline
學校嘅嘢冇得唔做
唔做等同放棄

見你話同frd飲下野都ok?

對住塊鏡起勢咁笑吓
利申 黐線佬

宜家唔得啦
發生咗啲嘢
我連最中意嘅酒都唔想飲呀
慘啦慘啦

其實越飲越清醒
真係得自己明^_^

好醜樣
嚇親

咁好唔好笑

不過都有句
酒入愁腸愁更愁
所以其實都係個時逃避下

唔好笑
好可悲
咁醜樣

good luck

覺得自己醜樣都唔執靚佢 仲唔好笑？

都唔出街
冇人見到

手足，而家嘅你會覺得defer一年好大件事
同身邊朋友脫哂節咁

我都曾經因為會考要repeat而勁頹勁抑鬱
但上到大學+出嚟做嘢幾年先發現
其實一年defer / gap year 冇乜大不了
好多人都係咁

如果真係好攰頂唔順，可以考慮下抖一年

人總需要勇敢生存

認真，飲下酒同人傾下計會relax好多，

條橡筋拉得勁得濟終有一日會斷。

未做到決定
我好驚係俾緊藉口自己
其實係咪我太懶
曾經我都好有鬥志四點就起身溫書
但宜家連寫封信俾筆友嘅動力都冇
日日都唔想返學
淨係想瞓覺
喺張床乜都唔做

咁你有咩食

咩都唔想面對，唔想做

從來都冇朋友, 咁咪唔洗驚離別

你要聽我一一細數嗎
我食咗勁多嘢
唔識飽咁樣

咁樣似係抑鬱症狀
見你又話過幾日睇醫生，順帶提提你
精神科藥物 e.g. 抗抑鬱藥
一食咗就好難返轉頭，唔係話斷就斷，要小心
過來人建議：搵臨床心理學家傾下計，由佢地解開你心結好過食藥

慢慢數 漫漫長夜

老師建議我休學一年

咁做啦 一個硬住頭皮 做晒佢
就放個假比自己

都好的，而且當你大個回望其實1年真係唔算乜嘢
情緒好先溫到書入腦㗎嘛！

食咗腸粉 同魚
仲有牛肉 荷包蛋
好好味:3

我中意同痴線佬傾計

仲有三個月姐
如果唔俾人拉

真係要自己撐落去，捱過咗你就覺得一切都不外如是。
太依靠人蝕底只會係自己

其實總要有人係身邊拉你一把，唔好怕開口，搵你信任嘅人陪你醉番晚啦

決定唔到
好難pick up返啲嘢
唔係啲特別醒嘅人

我明
係要靠自己嘅
但好攰
唔知幾時頂唔住
擔心一心尋死嘅時候已經冇能力走去急症室
死得毫無意義

點解我會block咗你嘅

咁都叫勁多野 一日定一餐呀

想無咁辛苦 就定好每日做幾多
份份都做少少 就無咁辛苦
又會有啲時間抖下 同無咁大壓力

一日
咁你食咗啲咩

我明你感受，所以先要你捉人暢談一夜。
一個人永遠頂唔哂咁多嘢。
傾完計佢又可以幫你齊齊諗下辦法，你個人又無咁大壓力
乖，唔好收埋自己，更加唔好諗死。
你仲有大把嘢未做未玩未試㗎

屌呀 我咁人畜無害都比人扑

朝早食咗粒蛋
晏晝出去食咗個泰式肉碎炒飯
之後5點食咗個杯麵暖吓身
夜晚4餸一湯
完勝
屋企冇煮野食咩你

就係唔想傾呀

好似話你係五毛

。。。
女仔嚟講我應該都食唔少嘅

魚同牛肉係我媽整
腸粉荷包蛋自己整

咁搵人陪你周圍行下食下野玩下都得嘅

我個個POST都係度叫人忍下口 語氣好D理性D唔好一黎就LABEL左膠冷氣軍師阿SIR 5毛, 反而我係5毛? WTF

（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

腸粉屋企都有得整咁勁仲要自己整

好想去旅行

唔知
我都唔識分
懵盛盛咁

除咗屋企人同健康
其他野都可以再來

撈甜醬嗰啲咋
不過我都識煮飯的
之前仲煲過湯俾ex飲

還返個保溫壺俾我呀屌你

講到健康
分分鐘要生畸胎

擔心人地離開你，那你可以主動用笑容用愛心去靠近朋友，家人。不是滿面苦愁，滿心埋怨站在那離，誰願靠近這樣的人呢？
一年將盡，一切可重新再來，為家人朋友，寫幾句溫馨的話，送上祝福和歉意，他們一定會再回到你身邊，也會迎來更多新朋友。

而家還比你都唔要啦

我從來都係對朋友好好嘅人
唔會西面埋怨 樂觀正面
份人鳩鳩地幾搞笑
自覺唔會特別討人厭

佢地離開就係我嘅錯
我要道歉求佢地返嚟係咪
況且朋友對於我嚟講唔係構成我壓力嘅最大一部分
亦都唔係冇朋友
多謝你嘅建議
我年年聖誕都親手畫卡送俾朋友

唔要
都爛爛哋嘅

Btw 點解你成個呀婆咁 煲湯比人飲

即走啦，乜尻都唔好理
行開十日八日，想去邊到玩啊

雖然你唔想
但係得自己一個係好難捱

你好似有抑鬱症

佢話想飲

唔知
冇可能走
我宜家要起身返學添啦

屌
一起身就好想嘔
一陣又要見人
唉

校服學生妹

腸粉加荷包蛋早餐

所以你琴日一餐食魚 一餐食牛肉？係咪可以咁諗

晚餐嚟
Lunch 先係腸粉
冇食早餐

Cls所以話而家啲學生妹發育不良唔係冇原因

反正都冇人要㗎啦

大就有人要 至少呢到好多人要
Btw返緊學係到玩手機

啱啱Recess time

一陣食牛肉飯

我估計你今晚係食魚
記得食肥對

今晚答你

去邊食牛肉飯

自己帶飯

而家仲有中學生帶飯㗎咩 真係呀婆嚟

屌你
好多食包添

屌你 唔想比呀婆屌

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔好笑我啦
咁嘅性格係咪好易俾人嫌棄
不過我真係對人好好㗎

今晚又食魚
我想食肉醬意粉
雖然食完之後就會繼續唔開心

又逼我交past paper
我個腦一片空白
你叫我點做俾你
唔係一份啵 係好多份
好眼瞓呀
我要瞓覺
唔想飲咖啡

Nestle根本就係糖水
三合一係屎係垃圾
好難飲呀

又唔會話因為呢啲而嫌棄既 咁都多人帶飯既 不過估唔到中學已經有人帶

中咗

你中六？

平靚正

係

睇到你咁
我真係見到你好累了

其實要開口搵人傾 真係好難⋯
我明⋯ 我都係咁⋯

累就先抖下⋯

唉絲打 我認得你個名

我都認得你

多謝絲打
攬攬

如果以前我一定會好想安慰你
但宜家嘅我真係好廢 咩都做唔到
呢個世界唔好再有女仔好似我咁辛苦啦
你嘅痛苦可以俾埋我就好了

唔洗特登安慰我
絲打有心了

攬下先好無
見到你咁辛苦 我好心痛

多謝你
我會再堅強啲

不用強迫自己做任何事
包括 令自己堅強

唔開心 心累 就好好休息

你一講呢句我就忍唔住喊
咁我可以點做
一蹶不振？

我冇得放棄冇得輸
我有太多嘢要完成太多仇要報
一停我就好內疚
點解我唔可以再做多啲
人地爆咗隻眼係咁過 俾人逼含撚係咁過 冇得保釋係咁過
我憑咩休息 我憑咩唔做嘢
邊有得抖
一抖就自責
我一係個身攰 好似cu嗰陣連踩咁多日
一係個心攰 個心一攰就想死

連喊得出都要慶幸
我仲有情緒 我未痴線
但我成日都諗緊點樣死最好
我好中意食止痛藥
如果可以我會食好多粒止痛藥 瞓好耐好耐
永遠都唔好再起返身

絲打
我明你⋯⋯

一抖又會憎自己無幫過咩手
又覺得自己對唔得住啲手足
係咪

攬攬

或者某一日我會留低遺言喺呢到
本來有寫到俾男朋友 屋企人
後來掉咗 人地唔要我封垃圾
原來人地根本唔需要我呢個人

你要食的話 我唔會阻止你
因為我都經歷過絕望
絕望 的確會想了結自己

但 要諗清楚 係咪真係要咁做⋯

絲打辛苦了

Why not me?
我好想受傷嘅人係我
我冇價值 冇人愛 冇人理
點解死唔去

真係好累了
我地陪你 好無⋯⋯

我好想撲返香港 做你樹窿

唔得
我已經叫咗老豆的我去急症室
如果做啲自殺行為
未報仇 唔死得住

你搞到我又喊咗添

去急症室？
發生咩事

如果我控制唔到自己

噢，看來不能提起傷心事

你屋企人知道你呢排情緒好唔穩定？

咦 見到你添巴打 hi

善忘的人請教我忘記他們的血和淚
和每一個無助與求救的眼神

乖

社工同咗佢講

絲打真係辛苦了⋯

點樣可以開心返

首先唔好強迫自己做任何事情
你要首先容讓自己有傷心 容讓自己喊

然後我覺得你再有唔開心
可以多啲上黎呻
我自己都係咁
好怕開口同朋友講 所以唔開心就上黎呻
反正呢到個個都係放負圍爐

最後⋯
可以俾時間自己
做自己鍾意做既事
例如我而家就聽緊周杰倫我聽緊彩虹

總之呢⋯
真係要俾時間自己

我知道 開心好難
我知道

佢地話個個讀書都好辛苦㗎啦
個個都係咁挨
Dse 好緊要
Balance 返學業呀
你俾啲心機一定可以考得好好
無奈我每日揸住支筆已經唔再好似以前咁
畫我畫唔到
文我作唔到
呢啲嘢我真係冇同過人講
啲朋友以為我好hea 唔讀書
其實我都有夢想 有想做嘅嘢
佢地唔知我掙扎啲咩
覺得我避得一時避唔到一世
佢地個個都好讀得書
不問世事 日日讀
我好想做佢地
冇嘢擔心 有屋企人支持
順便入u 跟住grad 拍拖結婚生仔

而我
每日都要擔心俾人拉
俾人姦 被自殺
我連十年都肯犧牲嘅時候
仲邊有資格幻想呢啲美好將來
呢啲嘢已經唔再屬於我
由我差隻腳入嚟嘅時候已經唔再屬於我

每日好似喺個海底到咁
努力游返上嚟
但有啲嘢扯住我隻腳
就咁吊喺到
沉唔到落去
又游唔返上岸

抱歉真係幫唔到你好多
但 你講既野 我都有收到晒
謝謝你願意分享咁多

我終於講到少少

我 19dse
送你兩個字 堅持
真係好重要
果陣我恩師成日講呢句
無佢我真係捱唔到今日

我都要俾攬攬你！

妳很好

攬攬
成世人最中意就係呢樣嘢

其實我都係

特別係冬天
暖笠笠

我呢邊夏天

係咪心情好少少啦
慢慢黎啊

喊完，叫做舒服啲
唔知點解同你會講到呢啲嘢
可能你明白我

Hellooooo 慢歌

多謝你

你都要乖

我真係好明白
要開口同朋友傾心事 真係好難⋯
呢兩個月特別明白

黎

唔洗

謝謝你

呢一代細路真係承受太多
係我地欠你

唔緊要
我都想啲小朋友唔使好似我咁

唉 朋友唔明我
每日都要喺佢地面前笑
唔想佢地擔心
其實真係唔想返學見人

屌我以前高中果陣都係咁
試過喺條走廊爆喊 全層都聽到
試過介手
試過一個禮拜飲五六杯triple shot咖啡

絲打辛苦了

明

呢排係咪好多測驗好多功課好多pre mock啊

搵晚飲咖啡

我都會上堂喊
真係好癲 控制唔到

我都試過介手 條疤真係好醜
又痛又死唔去
會想浸浴缸食藥多啲

多到傻咗

不怕孤獨
成日自己一個坐喺海旁聽歌
舒服
不過宜家太凍 都係瞓覺好

係啊我以前都係咁
成日上堂自己喺到流淚

唉 絲打

果陣我都係咁
結果由十二月開始都係頹住咁過
去到三月先開始爆seed
結果四月成個月腸胃炎 人生第一次

利申 本身健康底
係因為讀書所以搞到我身體差左好多

就黎十點啦 早啲上床啦 聽日再黎過
關關難過關關過
我好朋友成日咁同我講

唔係怕唔怕，係要愛上孤獨，就算自己呃自己都好

啱先同媽咪傾咗一陣

佢幫我請咗假
如無意外下年再返學
聽日開始我可以留喺屋企 做咩都好
主要想快快手搞掂Sba
(va) 19/12 dead
但佢想我唔好用上連登 睇少啲新聞
或者交低常用電話俾佢 用過第二部
其實佢就係唔想我出去

佢覺得我食止痛藥食壞腦
又話我繼續出去唔會好返
不過都算好體諒我
至少唔使再面對咁多人 呼

宜家想摺埋自己應該算愛上孤獨掛

成功第一步

係咪姐係毒毒

毒係人地講架姐，自己開心就夠

好人一生平安

開心
唔使見人會開心啲

我想見人呀，見朋友，不過朋友唔會一直陪你架嘛，所以我都學識左將重點放係屋企人身上（講係咁講但其實仲係覺得對老媽子好差），唔諗囡囡了，太徙時間，除左屋企人就只有自己先係對自己最好，唔會背叛
經濟許可嘅養返隻狗，然後應該成世可以唔洗拍拖

點解唔養貓
貓先係最可愛

貓好高竇，同女人一樣有需要先搵你，剷屎官
狗就唔同，你係佢嘅全部，無錯你要用好多時間去打理狗狗，但佢會用一生去回報你，我係現實搵唔到咁嘅partner至少希望我嘅寵物可以咁對我

博美好可愛
好似個波波
但我都係會想養貓多啲
好嗲㗎

絲打太天真，狗先係皇道，我都承認貓係可愛好多，但狗狗先係真理

我養過倉鼠仔
佢會喺我隻手瞓覺💤
我中三嗰陣老豆送俾我的
養到今年年頭走咗了
有啲掛住佢
冬天嗰陣暖笠笠 可當暖包用

成日覺得倉鼠無性，得個可愛，屋企有4隻，細佬養

不知幾好
我會同佢講唔開心嘅嘢
佢好似明咁樣 望住我
又轉下圈咁樣
摸下佢佢仲會扁咗

係架咩，可能太細粒，同埋成日覺得佢會咬我，我通常都係無聊先會打下個籠嚇下佢

佢冇咬過我㗎
會搵條脷仔奶下我咁樣
得意到爆

佢連我細佬都咬，可能佢地全部都係公黎

我嗰隻係女
淑女

你要我下次偷幾隻走，想送走佢地好耐，好臭
遲下養狗唔小心咬死左幾隻仲難搞

加油呀 相當明白你

其實望到你呢個經歷真係眼濕濕
絲打 真係辛苦了

好想大大力攬住你

我自己都搞唔掂呀宜家

咁慘，一個人住？我細佬都無做野靠我養，一早想搵機會搞走果幾隻倉鼠

痴線佬早晨
我今日食甜蝦沙律同蕯利亞雞翼
冇返學

同屋企人呀
我仲讀緊書

咁點解話屋企人唔要你

試過幾次趕我出去
唔俾我返屋企

因咩事？

發夢啲嘢
睇我上一個帖

女人係蝕底啲
快啲讀完做野搬出黎，到時係佢地後悔

午安呀
食咗晏未
你做咩唔返學 冇返學有咩做

食咗啦
唔想見人
喺屋企畫sba
你又好似冇嘢做咁嘅

叔叔我返緊工

早晨呀
有冇返學

樓豬還好嗎

早晨呀 上吓水未

妳可能有情緒病jer
睇醫生食藥就會好d

樓主起碼係女 大把人理 唔似啲毒撚主動關心人都畀人無視

樓豬食咗晏未

你好
我冇上連登所以冇覆到

其實有人理對我嚟講未必係好事

今晚同朋友打binlo
幾開心
你呢

正
我都係平時咁係屋企食
發覺呢幾日係張床匿埋係張被到會直接skip到第日朝早

正確態度
呢度負能量專區嚟

我都成日瞓喺床
琴日出咗去追悼會
一撘車就好辛苦
好多人 頭痛
好想喊

宜家正常心情
好飽

想喊就搵個人攬住嚟喊 唔好收埋谷住谷住

咁你要睇少呢負能量post
keep住個心情訓

喺架車到會想喊
人多就唔舒服
同女仔一齊會有安全感開心啲

冇睇 同你吹水
耳嗚呀屌

咁就捉住個女仔fd嚟喊

入黎屯門我請你食餐飯啦，你有我哋呢
United we stand.

四點啦屌

樓豬做咩仲未訓

絲打嗎

巴打你幾歲好同情你

你已經好撚勁唔好亂諗野
走咗既咪由佢走 你都慣咗21年
新既好快黎搵你 加油手足

快啲訓

U2 ar

男朋友走代表佢唔係mr right
屋企人唔要你係佢冇責任心，亦都係賤
但，唔代表係你唔好

唔想同人傾，唔想笑
就唔好傾同唔好笑
太攰嘅時候就唔好再戴住面具
做下其他嘢休息下

記住，真正的好朋友係互相扶持的
唔開心就俾佢地扶住你，到佢地需要你你都一樣
所以相信您啲好朋友，既然佢地都會關心你
就同佢地傾，試下俾機會佢地陪住您
如果你唔再接近反而會係你掉低佢地

攰就停止發夢
適當的休息亦唔等於放棄dse
所以您講好攰都唔會係藉口同埋冇人會怪你！！
同埋見打出嚟嘅字句，就算你口講放棄dse，其實你心裏面都唔想放棄dse，盡全力就可以，因為理解您的人都唔會對你失望

有冇病都好，你都可以放低
因為唔開心就係唔開心，有冇病都係
唔洗死撐嫁！

您已經好叻女

你放心我地唔會掉低你，係依到想打乜都會有人陪你

係
真係會俾人屌無病呻吟
然後成班人一齊排你
我已經試過好多次

絕對明白你感受

你太肥

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

嗌外賣 唔係咁嗌既

可憐之人必有可恨之處

我啱啱發夢又見到佢
宜家成身好熱頭好痛
好驚 好唔開心

痴線佬係咪出咗去
返嚟報平安呀

慣咗星期日戒連登 好多牛鬼蛇神

覺得你係特登去搵佢出嚟 有啲病態

咁我掛住佢呀嘛

哇屌你咁樣夠訓咩
搵過第二個掛住算啦

好唔開心
本身想食芝士杯面點知買咗火雞面
七仔姐姐俾多咗幾個印花我
由佢啦
辣死me啦

手賤去咗睇佢ig
忍唔住喊
佢冇咗我之後真係好開心

[member]點解瞓得咁少隻眼都冇腫
好痴線啊/member]

會越睇越抑鬱

堅持才有希望 身邊都是手足

雖然我唔飲咖啡

不過樓主加油

幾唔開心既事 都會過去

Happy Holidays! May the beauty of the holidays warm your spirit! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

男朋友因為想呃閪屌，屌完就唔要你。
你屋企人對你咁細就俾人屌，覺得好醜所以又唔要你。
但你無撚放棄，呢個世界好撚多女都係咁。你望下周尻圍都係男人，總會有人埋你單！

光復香港 時代革命！

有無d咩嗜好？例如打機 做運動 聽歌

DSE係重要 不過你個人既健康同心態都好重要

有需要既可以 tg 傾訴下 我都係一個幾好既樹窿

又或者你去揾d社工傾下計 可能會好d
仲有人會關心你 一定有既!! 大家都係同行兒女